一人一電話，打去港鐵個客服到屌柒佢

2881 8888
岩岩個女仔比我屌足十幾分鐘

叫佢交代事件
交個唔開車既車長名出黎
問佢賠償
問佢當時點解無人
同埋點解會唔開車+趕人落車

推

搞個車長無用
係搞就控制中心
車長已經盡左本份

好慘個女仔
不過冇辦法要怪就怪自己老頂啦

一定要追究 港鐵聲明只話有衝突 想淡化件事！

有受傷既有暗病例如哮喘既向港鐵索償

佢有權選擇唔聽命令，一份奴工可以控制一個人的思想？ 有無良知？

原來開門叫盡本份。

畀人要住道門可以點閂？

如果閂門減少好多傷亡 仲叫人落車 禁叫盡本份？

請你睇林卓廷直播，21分47秒，佢講左咩，你再番黎回我係咪呢回事

你覺得可以點閂門，最多話佢好叫人落車啫

師兄講得啱呀
不過我係話個客服瞓醒就俾人屌到仆街有啲慘姐
但係都係冇辦法鬼叫你係狗鐵做

依家個重點根本唔係港鐵，麻煩去翻警黑到

叫人落車係控制中心做
車長無權力叫晒所有乘客落車

有無人打左
唔可以放過狗鐵 一撚定要同佢玩大佢

搞埋你老母最有用

好有禮貌咁同佢講
「果個司機漠視乘客安全，貴公司明顯毫無能力保障乘客安全」

只欠一個對港鐵既大型不合作運動

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

睇左
當時控制中心已經要求車長暫停服務
所以問題係控制中心 唔係車長

做左咩本份想問

問題其實係差佬 個陣要清客 正路係有站職員幫手/車長出黎清客 未有差佬 個女仔如果個陣出黎閂門真係俾人溶左都似 另外段片都睇到有試過閂門 基本上一卡10對門（車門加幕門）求其一對門閂唔好 已經要重開

你認為個車長當時做d乜野可以幫到件事？

我都驚我聽錯.21分47秒,一齊聽下.控制中心系第幾秒出現?